知唔知麥美娟輸咩?

今次冇著天使裝

屌你

加慎入啦屌

屌你夜媽媽

佢輸在冇公開屌林奠老母，屌左我一定投佢

不能只有我睇到

唔係送中條例已經屌左次啦咩?

oh公開

半死唔會自己彈圖出嚟

呢啲就有圖

可惜我P牌推唔郁

佢敢當面屌獲777金既真係投佢又點話

佢咁大個口
比佢含會唔會雪雪聲?

CcTVB即刻寫落選人，影撚住佢大7頭

Feel到佢好想瘋狂屌老母

嘩屌

正

算啦，起碼佢知道自己係企錯邊。叫做屌過林鄭

可惜無河妖

佢屌林鄭只係因為佢班兄弟俾人屌，唔係因為佢覺得自己有錯保皇黨永遠唔會有企錯邊既概念，佢地淨係盲撐政府